nd勁仆街去黑對馬戰鬼

係希治閣條片講

黑乜撚 你大陸落黎架？

想打抹黑，打漏左

兜得好靚，好 放過你

支那仔屌你老母

支你老母咩
純血港人